# New Project

# Tarefas
- Atualizar Packages - get packages
- Substituir todos os New Project para o nome do projeto atual
NewProjeto
- Trocar <icon-path> em pubspec.yml
- Substituir todos os com.example.NewProjeto por do name reservado do projeto
- Criar KEY


A new Flutter project.

## Informações do desenvolvedor

Este aplicativo foi desenvolvido por RS Sistemas Ltda. Mais informações em https://rsasti.com.br.

Entre em contato joehenrique7@gmail.com


## Conheça e participe

    - www.atletadovolei.com.br
    - www.marketdeliveryapp.com.br
